原來彩演由細到大都喺可愛妹妹嘅陰影下成長

今日的daily chae算係咁

戥啲諗住留言話想吸佢脷既變態羞愧

邊個先係佢

樣衰啲嗰個